[受死吧肉酸猁] 切爾達 對 皇家馬德里

爆

開波！

又456

今季波衫呢件最靚

viutv

對利狗

冇咩人睇

有無link?

Viu直播喎

Viu

viu

vvd 幾有態

V20無腳好波

禁住切爾達打

睇緊NOW
講波佬快過畫面
有冇人一樣?

獎杯獵人世三

收嗲啦你

做乜講波係咁講大風

成日講到位 好撚un耳

差啲輸

係
但viu播返now冇呢個問題

牙維成個傻閪咁

會員？

Both

會員唔係傻閪 係小氣

賓狗

@牙維

正氣馬！

球王賓周

hi

球王

卻勁撚到

卻

賓哥屈到

the king

又賓周

隊長賓

卻勁到

卻屈到仆街

又攞得幾靚

賓隊

我仍然反賓

皇馬今日好勁喎

好

Kroos

有賓隊在 不怕!

who is 球王？

一控一射靚到

佩雷斯當年30m簽卻奧斯算唔算痴能線？？

賓周連續4場有波入
食左禁藥?

Now講咗廿分鐘都仲講風

賓周馬好正氣

好大風喎

佢當年100M 簽夏狗都痴能線

反卻又輸

係連續6場

佩雷斯當年30m簽卻奧斯算唔算痴能線？？

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講完又講

牙維傻閪

右閘積仔
中堅拉膠
呢個陣就齊章

我指球員

佩主席幾時死

唔吹

咁都唔foul

痴線

西甲球證

牌都比得但吹都唔吹

佩仔無過數
儲錢買包皮

反埋維

咪咁

維

牙維

你睇下

點唔反

牙維咁撚傻閪

中槍咁撚樣

賓周又會啲依恰牙維

係正門口都唔撚入

折射王無人喺面前點入波

又解圍

心口碎大石咩

牙維可摸耳死全家

牙維=傻閪

he is playing against us

維果然冇令人失望

死on9尼ga唔入難過入

我落場都入啦

你勁

你無得落場

用心口頂出界
頂你個肺牙維

條契弟心口起角

會員牙維都勁過球員牙維

牙維有無腦
見住波飛埋黎 唔用頭頂用心口接

佢真係無腦

真係on9到震

佢不嬲冇球啇

真心問大家 覺得機師打閘點 俾幾多分？/10

又一球

送大禮

......

賓

怎能不迷賓

正氣馬！！

Big Benz！

又入 球皇賓

B9勁到傻

-6

賓周準備戴帽

賓 咁快入2粒

反賓失敗

卻勁能型

賓周

又係腳

卻摩

反賓條路難行到

邊個仲敢反賓

隊長

咁能勁

賓狗扮柒仆街引走晒對手

米路屈到仆街

死痢狗見到我賓係咪好撚驚

賓周勁撚到

佢見到波已經烏低個人
但下一下用心口頂

又係卻a賓g

輕鬆

我

酸

死廢老

sick ball

卻摩可否不要老

你食屎

賓今場會唔會戴帽

岩岩果球唔計卻老助攻on9

你食屎too

賓周上次帽係幾時

叫維無好嘢

反賓黨又要潛水

賓周馬正垃圾

7 稱職

計喎

打呲

射得好靚

顫抖吧利物浦！

沙拿

有場西甲對包包
上年定前年

頭先打去西甲講返先計

卻摩屈到仆街

下半場換走抖下啦

瘋了 逼搶

卻老

一讚完 即整腳靚野大家睇

日文字user見到賓哥咁屈瀨曬屎

聽日打呲大賽

收到wind高普驚到震緊

卻老係咪想休息

又失

下？？？

又無clean sheet

又失死球

成班睇波

Mina

成班眼神防守

完全無人mark

米路哥

d防守好雞

完全冇溝通

空哂

拖舟都震緊

崩盤開始了

no ramos no cs

古圖又比班撚樣搞到冇Cs

屈皇馬死球=入波

機師

啲防守

米路

冇防過

差少少又輸多粒

兩球之後俾人壓住黎打

眼神防咗

次次入完2:0都要比人短時間內追返粒

廢辛

留名等睇俾人追和

好大機會
Btw你user name剛剛出道幾好J
愈黎愈唔好睇

力架

文迪

黑鳩

mendy

...

證明對阿特係-6

係睇黎我要親自去訓練下佢

MENDY

mendy呢幾場幾差下

廢老文迪

換走牙維未

做乜鳩呀

維弱智到

又點呀維哥哥

屌條左路個個都咁鳩

??????

維哥哥 無陰功囉
佢日日掛住射波

兩件鬥鳩

笑咗出聲

下年牙龍加牙朗

啲講波佬又亂up
羅賓奴點會企唔穩正選,係要搵佢換C朗先走

牙維點撚樣

又牙維

嘩又黎

牙維要醫好個腦

牙維廢撚到

呀維個腦真係冇得救

捉埋會員

屌你個牙維

又做乜撚

佢直頭冇腦

睇緊馬戲團？？

換走佢啦屌

換維啦佢又打回原形

牙維廢過鄭兆聰

屌你老母牙維 幾時死啊

賓周又係唔知做乜鳩
去到底線先傳

牙維讓返個位俾牙Goes ok?

VVD一腳ban埋去算啦

叫維無好嘢

Fced

咁嘅料踢到皇正選

換洛迪高無咁嬲

左路好敗家

會員好野嚟

牙維老母性感很多人call

25

你反賓弱智

靜啦死廢老人球

戲路窄
做極都係同一類角色

呢d 防守到時對痢疤會含晒

要出goes啦

無拉膠無積想點

小氣到仆街

屌你老母咩

力架！

嘩

又過人99

射術傳波0

俾得咁差

唔怪得賓周叫啲隊友唔好傳俾佢

得個快

要個跑狗我買保特好撚過啦

得個快字

賓周閪哂面

35.1
得個快字

傳同射無進步過

牙維啲decision街場級

牙維好屈

呢d波goes 處理好好多

前排都無佢兩個，但係都無今場咁膠

換人啦好嗎

冇腦冇得搞....有價好賣
最慘係傳射都唔得

冇人接貨

得牙維有呢D爆人

牙維啱踢荷甲

仲靚仔啲

講波佬on9

弱智講波佬

中波？

4-3-3 is back

廢辛又落場儲氣

牙辛又入嚟拖慢進攻節奏

細路好似消失左好多場

摩

魯爾

Gaucelo

Goes出得未

條黑鳩仲係度做乜

光頭佬又虐老

牙維+後防成班契弟
點放心換走摩

切爾達係咁犯規都無牌

卻有得抖，摩準備又90min

對面D FOUL唔能使食牌

賓狗次次有機會帽就派膠

反賓之路好易行

[sosa

前場今日浪費幾多機會

賓又話罰球王

里昂罰球王

賓狗永遠唔會勁成場，點都會柒下

靚撚到有碧咸啲西

中曬波喎

乜鳩呀 咁都吹

冤枉喎

吹乜撚

咁都俾

球證

邊有foul
球證on99

我估2-2完

食撚屎啦傻閪黑哨

換人未

屌我地就係咪都出牌 人地就點都唔出

踢完個波先中腳都吹

西甲球證咪同英超一樣

On99

踢走個波個人走埋嚟就黃

今晚個哨黑當地
乜鳩都比牌我地

如果入左可唔可以睇返var?

平安鐘

咁都吹

黑哨

No

屌你老母 嚇撚死

屌

差d輸

哇屌

好彩米路

今年做比下體都做得幾明顯下

阿辛

今場吹得好黑

學埋牙朗啲衰嘢

拖狗又儲印花

訓係到條友係人牆擋地波？

平安鐘時間

我驚做俾疤狗姐
佢地件15手球喺西甲唔會輸12碼

屌你老母矛撚到

唔係2黃咩

屌你Solari 78分鐘食完黃而家仲未紅?

呢條撚樣唔係黃左咩

蘇拿利2黃仲有得踢

拖狗唔撚換Goes

好似話俾咗Denis
對面玩不死人

兩黃唔駛出場？

球證食屎

牙維咁都可以踢足90分鐘

Fake左全世界
Livescore同西甲合作都錯

尊重少少?人哋之前成隊都唔會輸12碼

hugo mallo係左路foul幾次一張牌都無

本身呀維求其入多一球就唔使咁慘

屌你西甲官網都話78分鐘食左黃

西甲官網都話78分鐘係Solari

Livescore 都唔敢update第二張係邊個拎

傻閪黑哨等照肺啦

我本身睇緊都話應該2黃
之後又話俾咗denis

好波兩黃照有得踢

球證食屎啦

頭先掃跌卡米果個咪蘇拿利
咁都有得轉人？

弱智西甲

球證已經唔再係我地嘅人

真正不死人，牌拎幾張都唔駛出場

改返第一張做Denis
西甲好波

又無牌

發現辛狗上左好似無上咁

機師防守閪到

機師柒少陣好冇

78 85分鐘官網都寫Solari

佩狗慳錢

前面先有人話俾7分機師
睇到得啖笑

呢隊波點踢歐聯

維你真係

咩事搵我

去死

換走埋兩黃果個

黑撚到
78分鐘變左d so食牌

屌你傻鳩維，次次見到對面封晒位都仲係鳩射，同街場有咩分別

返去練射波啦

今場d傳送好差

嘩

錦上添花

錦上添花王又入

屌呢d先係pass

呢球波呀維出一定唔入

證明牙維啲出波幾鳩

添花辛

錦上添花之王

又係辛狗

球證做俾辛狗

辛

辛咁都執到粒

尾彩王

食屎球證竟然補上補埋

錦上添花既牙辛返晒黎

Goal

goal

錦上添花球王真係好撚搞笑

錦上添花我至勁

添花王

賓狗出呢啲波真係無乜甩拖 啊維真係。

如果係牙維就會扭幾下入中間之後射走

不過賓周出得幾靚

其實條右路係咪唔撚用 見撚到牙維真係噴血

賓狗今場係有料

最後1分鐘救返下一隊入球同個盤

屌你老母牙維心口差啲頂走我5舊

V Jr 沒有一下是無辜的

迷辛

錦上添花辛

朗走左之後八成比賽都有料
根本反唔落

右路要等積仔復出先會正常

真

最後一腳廢到

630

左路牙維 右路機師